% $Id: pagina.tex,v 1.19 2005/06/08 20:20:23 gweber Exp $
% $Log: pagina.tex,v $
% Revision 1.19  2005/06/08 20:20:23  gweber
% Convertidos para utf8 com recode
%
% Revision 1.18  2005/05/30 20:57:59  gweber
% Lista de discussÃ£o passou a ser Tex-Br
%
% Revision 1.17  2003/07/07 13:32:56  gweber
% Retirada a referência sobre os forums. Alterada a chamada a desenvolvedores.
%
% Revision 1.16  2003/06/19 11:35:52  gweber
% alterada a lista de \nocite para \nocite{*}, assim toda as referênicas
% na base normas.bib vão ser citadas e mostradas.
%
% Revision 1.15  2003/06/02 16:07:30  gweber
% Corrigida a referência ISO690-2 para ISO690-2:1997
%
% Revision 1.14  2003/05/30 16:02:18  gweber
% Removidas as citações a url que foram colocadas em site-urls.tex
%
% Revision 1.13  2003/04/03 20:30:13  gweber
% adicionados alguns comandos de site
%
% Revision 1.12  2003/03/31 18:32:32  gweber
% adicionadas alguns comandos de url
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%  Arquivo LaTeX para gerar a pagina do abnTeX.
%
%
% Instrucoes para alterar a pagina: 
%
% - usar somente comandos \section, \subsection etc.
% - adicionar links com \htmladdnormallink{texto}{url (relativo, se
%   possivel)} 
% - pode-se usar citacoes normalmente.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{html}
\newcommand{\citeonline}[1]{\cite{#1}}
\renewcommand{\TeX}{TeX}
\newcommand{\abnTeX}{abn\TeX}

\begin{document}
\nocite{*}
%\nocite{NBR6021:1994,NBR6023:2002,NBR6023:2000,NBR6024:1989,NBR6027:1989,NBR6028:1990,NBR6034:1989}
%\nocite{NBR10520:1988,NBR10520:2001,NBR10719:1989,NBR14724:2001}
%\nocite{ISO690:1987,ISO690-2:1997}

%%%%%%%%%%%%%%% Cabeçalho do texto HTML %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{rawhtml}
<!-- Logo do abnTeX e Codigo Livre  -->

<table width="100%" summary="abnTeX and Codigo Livre Logos">
<tr>
<th align="left">
<a name="Topo" href="http://codigolivre.org.br/projects/abntex/"><img
SRC="logo.gif" alt="abnTeX" border="0"></a><br>
</th>
<td align="right">
Powered by<br>
<a href="http://codigolivre.org.br/"><img border="0" SRC="CLlogo.gif"
alt="Código Livre"></a>
</tr>
</table>
\end{rawhtml}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\Espaco}{\begin{rawhtml}&nbsp;&nbsp;&nbsp;\end{rawhtml}}
\input{site-urls}
\begin{htmlonly}
\htmlrule
\begin{center}
\Espaco\htmlref{O que é?}{apresenta}
\Espaco\htmladdnormallink{abnTeX no Código Livre}{http://codigolivre.org.br/projects/abntex/}
\Espaco\htmladdnormallink{Lista de discussão}{\TeXBRURL}
\Espaco\htmlref{Download}{download}
\Espaco\htmlref{Instalação}{instalacao}\\
\Espaco\htmlref{Documentação}{documentacao}
\Espaco\htmlref{Perguntas Frequentes (FAQ)}{faq}
\Espaco\htmladdnormallink{Navegar online pelo CVS}{http://cvs.abntex.codigolivre.org.br/cgi-bin/cvsweb.cgi?cvsroot=abntex}
\Espaco\htmlref{Galeria}{galeria}
\end{center}
\htmlrule
\end{htmlonly}

Existem normas demais, regras demais, burocracias demais e maior parte
disso é inútil. Mas cada vez
mais todas essas coisas ocupam o nosso precioso tempo afastando-nos
de atividades mais interessantes e criativas.

O grupo \abnTeX{} é uma comunidade virtual com o intuito de usar o poderoso
sistema \LaTeX\ para criar ferramentas que automatizem todas essas burocracias.
Até agora já temos macros para \LaTeX\ que seguem as normas da \ABNTSite.
Isso permite que você escreva suas monografias, dissertações e teses
em completo acordo com as normas \ABNTSite\ sem muito esforço.
Temos também um completo estilo para automatizar listas de siglas e 
símbolos e um estilo para escrever requerimentos de patentes para o \INPISite.
Estamos iniciando agora a adaptação dos estilos bibliográficos para as
normas \ISOSite.

Colabore com sugestões ou
comunicando problemas. Sua participação é importante para
melhorarmos nosso trabalho.

Veja abaixo os tópicos abordados nesta página.

%\input{campanhas}
\input{apresenta}

\section{\abnTeX{} precisa de ajuda!}

Qualquer pessoa está convidada a se envolver com o projeto \abnTeX{}.
A maneira mais imediata é olhar a nossa página de \tarefasSite\ e
ver o que precisa ser feito imediatamente. Mas além disso você pode
propor outras coisas através da nossa \ListaSite.

De qualquer maneira, se você tem interesse,
entre em contato com a gente através da \ListaSite.

%\input{noticias}

\input{documentacao}

\input{ajuda}

\input{faq}

\input{download}

\input{instalacao}

%\input{roadmap}

%\input{todo}

\input{compat}

\input{galeria}

\renewcommand{\bibname}{Referências}

\bibliography{normas}
\bibliographystyle{abnt-num}

\end{document}
